佐敦軒達巨好廢喎

冇速度冇技術冇身位，仲衰過舒爾維

同影帝一樣
唔識波d 人就會覺得廢

識波既人會覺得仲廢

軒達巨係識唔識波都覺廢